on9政府，我喺郵局外排咗15分鐘都未到我

前面有2百人 我好撚頭暈呀

我星期一攞件掛號都排咗大半個鐘，根本9成都剩係繳費，去7仔繳唔得㗎咩

全部都係廢老排隊交錢 真正要拎件既又要排埋一份

嗰班友好癲 明明7仔櫃員機網上都得 唔明點解要排隊

根本應該繳費同攞一萬嘅一條隊，郵件嘅又一條隊，肯撚定快勁多

仲要郵局裏面只限30人，排出面熱到乜咁

而家全新塞撚住喺出面

元朗郵局呀？

聽日係咪唔開?

其實我都好想知點解要去郵局交費

是

黃大仙區唔開，其他星期一三五開，收16：00

隔日開仲逼人

果班人垃圾黎

天水圍天悅
我今日著黑裙
歡迎捕獲

好癲 佢哋仲要邊排邊屌

咁一定唔係黑裙啦

佢哋太得閒

真黑裙

圖

未必會
分龍都係排到仆街
正常啲人唔玩野係繳費會快過郵件
但會有自私撚攞一疊銀紙交錢咁就有排數

廢老話7仔交會俾人落格

真相原來係咁

都市傳說
同埋話張單會甩色唔鍾意
我話係張單甩色之前佢地已經dum左/唔知塞左去邊

郵局唔係都係熱感紙咩 咪一樣

交費果啲係直接用油墨打上張單到
其他投寄之類就係出熱感紙

唔理 總之政府做野就係好

左撚住哂拎件寄野既人

男人老狗著裙

廢老mo阻住人既概念 只有人地阻住佢去領錢既概念

可摸耳book嘉湖銀座酒店
我想屌你

郵局越縮辦公時間就越危險

郵局應該維持正常開放時間
但係CUT走啲無聊鎖碎嘅交錢服務
咁樣剩番基本郵政服務
就已經少好多人

全撚部d廢佬加個工人去交錢 我屌佢老未 7仔個d好似會收貴d咁

有次趕住寄封信就去買郵票
點知部自動販賣機壞鳩左定賣鳩晒，用唔到
死死地氣入去買，仆街，多人到喊
排左不少於半粒鐘，終於到我
我=，職員=
我：唔該，要個平郵郵票
職員：樓下未有得買囉，唔洗入黎排隊架
我：你出面部機壞鳩左，用唔到呀！
本身都十分極之燥，仲要比佢串鳩我

利申：好少寄信，果時唔知7仔有賣。平時寄都問人拎郵票

認真問而家有冇人送緊信

7仔賣個啲仲係貼紙黎 好正

郵差？問過 今個禮拜派二四六

驚你唔知提你啫又話串
點知出面部機壞咗

郵局超過一半係簡單電子化都冇嘅廢中廢老
正常人放低份件就走都要陪埋鳩等

我公司今星期只收到一次信 好大疊

有浴缸

依家郵差邊兩日派信

廢老邊識變通，排到天方地老都剩係去死一個地方

咁正？
我哋可以買外賣坐落浴缸食

邊個咁醒諗到cut開門時間聚多啲人同黨鐵cut班次每架車多咗人一樣

好心繳費就搵職員遊說佢地去便利店

佢哋去7仔交錢好似限咗時間咁
硬係要揀喺人哋趕返工買早餐入八達通嗰啲時間先去慢慢交
其餘時間就去郵局慢慢交

正常係分開櫃位㗎喎

最on9係我幫我老母去7仔交錢比佢屌我唔去郵局交

有啲正情去排隊問啲電話問到嘅問題, 寄本地平郵

最on9係就算唔用電腦 都有啲方法方便過去郵局排長龍 而佢地都係選擇唔用

班廢老交電費都去郵局

本土寄件 可以試下傘兵速遞

癈老唔識上網唔怪佢哋, 但明明七仔OK都得, 仲多數近屋企

上晝去咪冇事囉
我臨開門去，幾分鐘就入得去

邊間局

排隊群組

條隊冇分

點解罷怡和?

其實而架係咪135先派信？我見佢寫隔日派但又無講係135定24

人哋係girl

排到流哂汗

廢老交錢唔識去7－11？

屌,上網交啦
唔識呀,學啦！！

林鄭又唔使排，慢慢等啦

寄speedpost排左45分鐘

星期一 排咗30-40分鐘

隔日

咁聽日可能收到第二疊

仲有d 公司每次拎幾廿份件寄，拎件同寄件同一條隊，等撚到仆街

公司單用支票交

因為你交完$$$佢會打落張紙度,,,,7-11係比張會甩色嘅飛比你
公司交費 OR 長者驚會出錯,,,,所以去郵局

郵局靠幫手收錢賺$$,,,,,,CUT走左佢就真係唔開

佢唔開
啲員工都係月薪出糧喎

郵局於多件前已採取自負盈虧,,,,,即佢原則上已然係一間郵政公司

咁佢唔開都要出糧

而家支那宝和we7都有得交，啲廢老都唔學下，阻L住哂

郵局交費有discount? 平過7-11, online?

酒樓唔開 員工有無糧出? (兩者原則上一樣都係自負盈虧)
加上佢無左政府泵水都要諗方法賺$,,,,

咁攬炒唔好撚開

一張單收人$2都唔知有無
賺鬼到錢

根本應該只做寄件取件就算啦
做埋收錢又返唔齊人
好心啲廢老去7仔啦

每區做法唔同 最好打電話或者問郵差

次次諗埋啲方法接埋啲野都蝕錢嘅
派銅心口罩應該蝕到仆街

今個星期隔日派 派三日
下星期唔知 請留意每個星期尾郵政網頁公佈
因為我地都係靠新聞公報先知班腦細想點

呢壇野擺明係局長主動擦鞋之作啦
咁撚樣都俾佢諗到寄垃圾都要寄掛號
仲要開ot蝕住做
今年如果無選舉 我都想睇條八婆點砌好盤數

我見有後生去排隊俾錢

以前聽人講
沙士個年代真係會有7仔嘅人扮交咗錢落格再走佬
不過而家咩年代
真係出事嘅有晒cam影住啦

我會屌理垃圾老人家： 話而家郵局唔可以交錢

好彩有靚女望返

要等d廢老死曬郵局先會少人
廢老唔識上網交錢 唔信7仔
只會信政府唔驚

今日12點半落去寄信

見到條人龍長到幾個蛇餅
排到就2點先寄完 好7多大陸人寄勁多箱嘢
d人又去排攞10個口罩 仲有人排黎問點攞一萬蚊
勁多老人家交費
真係排完都就暈 又迫又熱

排隊唔限住要同前面隔幾遠

兩個都想屌

死肥仔你隻手好粗

黑衫等別正加埋個袋豹紋

好多老土怪去郵居

交錢攞口罩真係仆街離
屌你老母收件排成粒幾鍾仲要晒撚住等
班癈老交錢數大餅又一疊單咁交
忍唔撚到排住逐個屌鳩佢老母

禮拜六唔開?

之後又郵局群組？

唔開

今日排咗50分鐘

當減肥

個頭流汗濕晒

帶風扇仔

有得諗喎

聚人

佢話去七仔交嘅話人哋會食佢錢
佢話之前有人打過電話俾佢話收唔到錢

明明交完會有單

琴日成堆廢老排隊拎支票

幾點開？

930-1600？

930到有冇機10分鐘內拎到？

間間郵局都係咁

真係好撚on9
咩年代仲去郵局交錢

btw依家郵局開咩時間？

多數星期一三五 9半-4點 好心搞下電子櫃方便人拎掛號啦 人地台灣搞得幾好 咩年代，下下仲要拎住張卡去郵局拎件但d 開放時間又閪

正常返工時間根本用唔到囉

一定要搵人代拎/請假拎 on9到震

幾十人等開門
有條專寄郵包/speedpost嘅隊，都有近十人

包裏lane最慘係遇著啲無用投寄易嘅，每條友玩你幾分鐘
今日9點半到，排前面連續6個手寫EMS單，燥撚咗

一三五先開門同埋派件?

我2 4 收到星
1 3 5郵局開 唔知會唔會間間唔同

早2日我聽有條女話拎太陽油我心諗排成個鐘就為拎枝油

最近爆發嘅我懷疑有啲係郵局排隊攞底褲口罩同一萬蚊嘅廢老

究竟郵局放假搞到仲逼人左點樣減低感染機會